[求教]點先拍/剪到人係同一位置 但背景轉換嘅片？

類似咁嘅片 係拍嘅時候有咩要注意
有無咩方法先可以容易對得準個位呢？
上網search教學又有咩keyword?

實在係業餘 女朋友就生日 想整比佢氹佢開心
實在感激！

度好距離囉，拍果陣部機set幾高囉

利申，用開iphone拍片

用腳架

拍既話度好距離 用腳架
剪既話就拍綠地 剪個時退地/勾mask
btw要做到你條片個效果你都係起枝腳度位拍會方便啲

腳架啦

多謝咁多位
會買翻支架